True wireless 真無線耳機討論(21)

Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(20)

答返之前通話TW用唔到

除咗有airpod，通話都可以用佢
不過音質仲差過上代Verve one+ ME。。
明明Motorola 最早做TW 帶起潮流
但係一代不如一代。。。

你睇佢D電話都係, 當年 MILESTONE 同之後個 1 2 部都好評
跟住再出個D 就.....

依家Z 系都唔錯嘅
我用緊Z² force

milestone 真係好靚，keyboard 又正
defy, razr maxx ,其他就。。。。
不過通話就以冇得輸嘅

留個名先

milestone 用家留明

回妖風巴

我再煲煲對senn佢先 唔想咁快後悔

Sennheiser 比起 Jabra lite active 65t
如果係睇片delay，做運動，同收音方面會唔會差好遠
利申：用ios

如果delay 同做運動會唔會好大分別

Senn 次次放落盒已經好小心 依加第三次放完盒冇熄用哂盒啲電

65T 防水, 你大汗既話做運動必要吧

Sennheiser MOMENTUM True Wireless/344/338/291/261
Elite 65t/330/345/-

呢2 個係日本有人做過測試, 數值既順序係 SBC/AAC/aptX/aptX HD/aptX LL(ms)
你用IOS 咁睇頭2 個就夠, 睇落 DELAY 唔差好多

用緊senn 睇片唔算delay好多

等緊Sennheiser 趺破2000 就入手...唔知半年得唔得呢

Nuarl NT01AX好唔好用？

2500都底玩啦，早買早享受

香港有得買咩？

星際好似有，但呢隻好唔好？

竟然？ 邊間
有師兄話佢上一代都唔錯

見到
有冇師兄可以講多d呢隻

e8 1500水 買唔買好？
2月出個對e8 2.0唔知除左有得無線叉電之外好似冇news講音質有咩改善咁

前排睇中呢隻 但香港無得賣
岩岩都見到 竟然有

可以去試下demo，今日乜都唔知咁試左一試覺得幾好 諗住上嚟問下意見先買

有demo 咁正？

The Dash Pro 同 Sennheiser MOMENTUM True Wireless
揀邊款好？

係 見到乜都拎嚟試下咁，見到好似唔只一間有得賣

跑步+大汗,ching們會建議 Sony sp700n, bose, 65t 定有其他？

Thx 得閒去睇下先

明顯係senn 吧
Dash 舊到咁

咁如果用黎跑步 Senn 同 Active 65t 同 the dash pro 邊款會比較好？

應該65t 不過音質唔好咁大期望

最長單次續航係邊隻耳機
唔想聽聽下又要叉
或者可以左右獨立單用

同埋要平
音質冇所謂
最緊要通話清晰唔洗禁住個口通話
主要聽網台

Thx

放active 65t
買左一日 覺得唔岩耳型
單盒咩7都有

試個陣又覺得冇咩 一戴得耐同岩用既個分別就出哂黎

要熄既咩, 次次都係就咁擺落去

佢就係放完落去都原來開緊

唔係一放落去自動斷開連接同關機？
咁要按咩掣關機？

我就嚟買，好多人都有講你呢個問題，其實有咩要注意？

我就係話佢有時唔識自動斷開

噢 我未試過 可能係接觸問題
一係硬件參次，一係擺放得唔準確

Sennheiser係咪暫時音質最好嘅無線耳機？

電子嘢梗係有新買新
而家新嘅芯片好勁
基本野
bt5，左右自動連返，斷線又自動連返
youtube 唔會delay

舊嗰啲4.2，真係不了
買野大陸公模都好過佢地

拎去代理保養啦
199蚊隻qcy 都識自動熄啦

我fd煲完好d
不過都唔係好好多
同埋佢果對成日差唔到電，sosad

兩隻都冇delay

雖然我唔太認同 5.0 同 4.2 個差距係咁大
但除非親身試過好鍾意, 唔係都係揀新架啦

500ms我當冇delay

senn

5.0未必比4.2好的
當然數據上肯定是5.0好
但實際上都要睇個設計

我有兩隻4.2， 都可以一隻接收穩定好好，一隻差好多下。

通病
暫時死症

2.0都好似係4.2...

ex7actly

唔係下話

係呀, 但係有新梗係買新
尤其差成年
但如果襯身試過鍾意咪照去

official announcement ...
不過5.0都係遠D，同用少d電姊

唔洗追數字
重要係全部嘢加埋表現如何

好恐怖...
仲用4.2....

講真, 其實BT 5.0 定 4.2 都應該係指主機連去電話
個CONNECTION, 但而家主要斷係左右耳
就唔係咁單純睇BT 幾, 至少用 NFMI 既EARIN M2
就算唔係用5.0 都好少斷

4.2vs5.0 最大分別係throughput同用電量
易唔易斷係睇天線設計

啱啱入手Mw07 個盒好好J

仲要睇
打少隻字

所以好多人見到 BT5.0 就眼發光係唔太好

佢送個袋都幾好手感

咩袋 想問下個盒同粒耳機嘅電量係點睇 第一次買無線耳機唔係好識

合埋個蓋會有3 盞燈
中間係個盒, 左右係對應耳機
綠色係FULL, 橙係相反
詳情睇返說明書

Thx巴打

隻65T 5.0又點？行過保安系統即斷

音質呢家野好睇個人

如果隻盒無電會唔識熄

有無巴打用老鐵隻ckr7tw

決定入多隻senn

隻B&O E8連左聽歌, 有電話到, 傾完Cut線
再播歌就斷左線, 電話出聲, 要重新連過, 有冇手足試過

ckr7tw入手

up 左frimware 味

屌出聲, 呢排真係黑到仆街
搭巴士 訓着左, 用緊earin m2, 落車果陣仲聽緊歌既對, 耳機仲係耳仔度, 但係個充電筒就比人偷撚左
想問下有無辦法就咁配返 依家得對耳機無撚用

Ios到用？

係MK試左鐵三角tw
用Android機 個delay都算嚴重 有半秒左右 如果睇片會幾辛苦
同埋戴落去有種聚落去既感覺 唔多穩陣
但係佢既聲係唔錯 音場ok 人聲好前同清 唔鐘意低音既人應該會鐘意佢既聲

睇黎都係要等下一代

個耳機粒電好似捱唔到好耐 我叉到綠色都係聽咗個幾鐘就變紅色

你send email問下官網，我見過佢faq好似話有得買

等下一代不如放二手

用埋耳翼會好好多

3 個鐘度啦, 差唔多

用緊Xs max

上次買多左隻 senn 未開
有無人想要?

我都唔見左一邊耳機，都唔知點搞

有呀

add my TG

呢隻ath 係失望之作

個盒由滿電比佢搞到冇哂電

上個post有巴打講過可能係換左耳棉頂住閂唔實

全原裝 冇換過
thanks

想買隻平價~$600玩下...今日去左星際試左以下幾款

Bonnaire MX900
Sabbat E12
EPOS noisezero WV+
ENOD mini ring pro

Bonnaire 差唔多每間sales都推介，話係本地野性價比好高...聽後感覺得低音係推得絃重，但balance好似差d

E12 好多巴打都有講，試完又覺得好似麻麻，隔音差d同埋低音唔勁

EPOS同ENOD balance都唔錯...但仲未揀得落手，各位巴打有何高見？呢個價位仲有咩推介

E12 低音要煲下先勁
我初頭買都係嘛嘛

xmini xpower anker nakamici ...

有無啲1000蚊樓下 性價比高嘅推介

有冇人試過JBL Free X?
同Jabra 65t點比較

易花到pk
已經放棄左要keep好佢

Xmini到底點?

禁錯未講完
見有巴打話好易左右disconnect，本身仲想入隻放公司用

打手非中立
x mini 秒左好多耳機

想入坑問一問
Senn定mw07好
利申:ios

開頭我都心大心細，諗住買mw07，跟住佢試下兩隻，一試隻之下發覺mw07同senn聽平時的歌，senn好的，結果買咗senn，木耳關係，其實分別我就覺得唔係好大，不過好似順耳少少，建議真係去試一試，⼀聽你就會知道揀邊隻

有無巴打推介
本身用緊airpod
轉左andriod機想換埋耳機
有無d價錢差唔多 表現又差唔多嘅
普通聽下歌 睇片
唔delay嘅
感謝巴打

senn 啦，好多巴打入左貨

貴左d 2.5k

放左airpod 回翻800$

用Android?

你部咩Android?

over 2000都未必合格
600以下唔會有音質可言

你都岩，只可以係有限budget下揀隻最好

Bonnaire有無巴打試過？有無咩comments

未呀
係試咗E12 pro

以公廁shure 215作為音質標準來講
bonnaire mx900 win少少

咁又未必...

用左E12 2個幾月
完勝215

耳棉如果想平，大家會去邊度買?

Senn TW用final type e耳膠會唔會頂住叉唔到電

你TG username條link唔work
TG我

尋日去咗豐澤買senn tw佢話無貨
話月中先返貨

用公廁會抬高咗215

E12 我都唔係太接受到。。
其實我係要求多嘅煩人嚟。。
同埋最衰去咗試ES5...

隻Jabra elite sport，去到CS佢一換一咁換左隻左邊比我，好彩佢有貨唔駛行多轉，不過我同佢講壞左邊，佢好似覺得又係左邊咁

e12 跑步會唔會甩

我都早排換完, 早知可以一換一就唔洗忍佢咁耐=.=
本身諗住買sennheiser, 依家可以忍忍手先

你之前都係左邊無聲？換完有無事？感覺換完左邊大聲左咁

新手留名
有冇巴打知邊款耳機係可以獨立發聲
只戴左耳或右耳都得
我睇過bose soundsport free或者senn tw
只係戴一邊耳機嘅話，當右耳機放返落充電盒，左耳機係播唔到歌既，
即係話戴一邊嘅話只係得右耳機播到
所以好唔方便
我想搵一款耳機係只戴左耳都播到歌
求推介
感謝巴打

HTC U11+

又未至於無聲, 係細聲, 你陏佢到某個位會大聲返
之前就係咁每次細聲陏佢幾野, 將就用住先
換完暫時無事

earin-m2

咁應該唔關機事 lu

Xpower KingX有冇人留意？
叉一次電用到7個鐘，個盒可叉15次
全部用金屬做，睇落好高貴

換左cp100z耳膠跑冇甩過
不過我係慢跑

u11+ 用鐵三角tw 竟然會有delay?
仲諗住出手添

真係打手非中立
唔知又有幾多人中招

唔該巴打

想問下jabra active65t 有冇咩device可以藍芽駁電腦

唔明, 問清楚少少?

令電腦收到藍芽

電腦雜貨舖會有藍牙 DONGLE
由平既30 幾到 90 都有
但呢D 應該無跟DRIVER, 一插就用
CREATIVE 有一隻係講明 SUPPORT APTX
要300 幾

齋要聲就咁 30 蚊 USB DONGLE 就OK,
DRIVER 都唔駛, 但你要APTX 就要自己搵DRIVER
或者買CREATIVE 個條

好唔該哂！

用佢最細粒耳膠都幾實 冇甩到

XS?我係一邊S一邊M，成日覺得兩邊都戴得唔實，但摸上去係實嘅

好似之前有巴打話追巴士都冇甩

巴打 我咁岩隻earin m2想放 因為有一邊耳壞壞地 其他野例如充電筒完全正常 如果你岩留tg啦

我嗰隻都係咁，左耳細聲啲
但戴上耳聽聽下又好似正常返
前幾日頂唔順去咗百記買senn
但要月底前先有貨

普通藍牙接收器就可以

再唔係可以買jabra 自己有隻link 370,

係360?但只係for jabra only?

360 係bt 3.0 , 370 係bt 4.2
價錢差不多買新吧

我試過連sony, plantronics 都得

JABRA 呢隻幾錢
睇佢連APTX 都無寫
如果都係3舊幾不如 CREATIVE, 佢連插落 SWITCH PS4 個D 都得

個時買百幾

Jabra本身個設計係針對通話，如果你要multimedia 咁其他適合啲

唔知你講creative邊隻，
但我用緊bt-w2 依家香港都要3百尾，連ps4係好方便，但相反電腦用我覺得只係一般

點一般法
本黎就係想買 BT-W2, 不過諗諗下電腦都係插返線算,
始終連 LDAC 都無就把鬼

E8 1300係咪應該要買了？

唔知係咪我問題，有冇師兄都覺得ath-ckr7tw d高音樂器聲好拆？同埋d base好似完全冇咁 聽pop music連air pods都好聽過佢

轉 SPINFIT / COMPLY T400

正宗鐵三角味

999不是夢...

究竟貨源係邊 點解個價會係咁跌
就算出2.0個對耳機都冇update到 應該唔會咁大影響架

明顯係無人買www

除咗m2仲有冇邊款都係左，右兩邊耳機可以獨立運作？
m2 咁細粒如果跑步會唔會好易甩
同埋隔音方面表現如何
唔該巴打

想問對ath sport70BT有無咩comment
以前用慣im70 想知音質會唔會因為藍牙差好多

鐵三角用左兩日壞左一邊

要音質就建議你買senn

我會建議去試

今日再唔買真係唔知等到幾時

budget有＄4000想買運動耳機，有冇邊隻推介，要求唔好咁易跌同性價比高。

何出此言 有平？

一翻貨半日比人掃晒

Senn嘅邊個model

得一個model咋喎

對唔住大佬 無留意開藍牙

幾錢

想問下邊度有得試TW 尋日MK行左好多間都話冇DEMO
好想試鐵三角果兩隻 同 MOMENTUM
如果一間鋪可以試晒三隻 應該可以即刻扑鎚決定買邊隻

用緊咩電話?
聽咩格式?

好似話友誠上面有

星際

senn 個隻連demo 都比人買左

走電走到咁真係三思

左耳走姐... 平時唔覺既...

回程想聽發現無電就真係....

1300 e8 好想入手

IPhone 8 AAC

lm

E12做運動掂唔掂
聽講低音好差？

求各位巴打推介，想送俾女朋友，budget 一千鬆d，唔要黑色/沉色太悶既色，通話比音質重要，有咩推介？

早幾日係百老滙買左依隻DM BE2000
覺得音質滿意，連線正常
但通話就完全收唔到音，係咪所有真無線都係咁

AirPods

其實我都淨係諗到呢隻，想睇下其他巴打有無好推介

煲一煲就幾好
利申用左3個月

呢隻聽聞DELAY 好勁

睇Netflix 還好，無Facebook 啊果類有少少

有冇巴打想要Comply Truly Wireless Pro耳棉
行貨全新未開過+有單
要既:

E12係咪有分有PRO同冇PRO?
可以試試打機DELAY明唔明顯嗎?

HK 行貨得E12

玩開音樂GAME 無事

正, 平平地可以一試

yevo 1 賣490
但係完全搵唔到review
請問有無巴打試過？如何？
thx

e12有review 仲平D...
做咩要搏

2016 bt4.1
不知名牌子

純散貨格局，不了

ok thx
呢個價位咁上下仲有啲咩可以試下+-100

CES 2019 Innovation Awards (HEADPHONE)

e12唔係599咩

有無手足用緊eoz air

E8對ANdroid 有問題
音質麻麻
2.0就出

試左先啦
Senn TW 唔會係人人都9衝

試左先啦。。

dma

我fd屌緊係直頭差唔到電

唔係
通話ok 既有
Moto VerveOne+ ME
Motorola Stream
Motorola Verve Buds 500
65T
Airpods
RHA TrueConnect

Pioneer C8係左邊做主機

有冇人知呢隻係咩牌子 好似幾靚

有無人知用senn tw用final耳膠會唔會頂機盒 叉唔到電

我買左comply 耳綿

急收 全新Apple airpod 一對
如果平過原價既請pm

用咗Mw07幾日 成日覺得右邊甩甩地咁

jabra active 65t同普通65t有咩分別
仲有講電話o唔ok

試下轉過個大耳撐同耳綿?

IP 級別唔同

唔該

senn 好定jabra 65t好
有少少覺得jabra個隻太大

如果比較埋mw07
大家會點揀

轉過大耳撐 好似仲易甩

咁試下唔好用或者轉耳綿, 耳綿/膠太大都會覺得會甩

senn大粒啲

senn 靚聲
聲底好大氣勢
聽鬼太鼓一流

想買隻無線 方便d
但我本身有隻Campfire Orion
無線d音質會唔會呢隻差好遠

真係要自己去試睇下接唔接受到

睇打手文有隻x mini好平, 係咪伏嘢?
新手想問對音質冇太大要求, 主要想舒服同輕, 1k左右有冇選擇 睇哂#1全部1500$ up

只可以話一分錢一分貨

利伸: 用緊

打手文吹到穩定性高咩兩星期無斷過

so far有咩缺點? 其實出街好少聽歌, 貪得意玩下

又咁講, 其實而家唔係話受咩大干擾都好少斷既
所以幾耐無斷過其實唔算係一個參考黎
早年幾用 ONKYO W800BT, 落黃金好似打摩斯密碼咁狂斷
而家呢一代個D 都係斷幾下咁

對得住$499囉

右耳可能會偶爾接收不良

我聽開Vega，買無線只求方便同連線穩定，音質唔會有特別要求，你預而家嘅無線同有線重係有段距離，接唔接受到就睇你自己，不過你用開orion就應該可以接受

我senn同mw07都買左 鐘意mw07多d

一開初想買 SENN, 但睇完人地 D 評論之後,
再試埋 MW07 (無試SENN) 就買左 MW07
本黎都有諗過買埋SENN, 結果盲買左 ATH
而家 2 隻都好滿意, 不過最近係用緊 SONY 1000X-M3

但見好多人都放 搞到想入手都

想問係邊度

水貨www

其實呢對野, 係唔平同埋聲唔算好好都無乜好投訴,
但始終都係差唔多成年前既PRODUCT

其實好多嘢周不時都好多人放，你去肥花search 下65t重多人放，好多人買完返來玩一排就會放換新嘢，好平常

LV x Master & Dynamic

995美金

係 上格貨網大把地方有

電子野, 好多時唔岩心水就會有人放
你見bose, e8, 甚至senn 都有人放

點睇nt01?

用x2T聲幾好(性價比)，但用左一年開始電死死地，成日斷一邊

$600左右，有冇推介

係加咗lv落去，d硬件冇變過

請教各師兄

budget: 1000左右

宜家考慮緊jabra elite active 65t

見不少評測都話佢比較全面

但個人覺得外形麻麻.....

請問各師兄有冇差唔多價錢/表現的推介???🙏🙏🙏🙏

諗緊等唔等klipsch T5
定買Senn/ mw07

巴打無線用邊隻

有冇巴打有用過Fujitsu隻M310？
多唔多斷線？

bt 4.2 上年公模產品 ，不了
如果你睇個隻係bt 5.0
即係而家一代既公模
平平地ok的，去試下囉

ps.買notebook 都唔買 fujitsu啦，咁多牌子簡

過年用senn 響親戚面前可以威威

我用m2，細細隻靚仔連線都幾穩定，出旺角都冇事，睇片又唔delay，係音質一般，其實我木耳覺得隻隻無線都差唔多

利伸，用開黑磚聽歌，電話多數用來煲劇

想收隻二手玩下

試下先好

CD warehouse?

BTW 最左邊粉紅色係普通NT01 only?

Yes 冇睇到..

真係無
利申: 用緊

我就斷得好勁 搭巴士斷到痴線

對音質冇太大要求

咁你買啦
官網連shipping好似平過499

電話問題
我敢寫你包單

師兄，邊到黎？🙏🏼

早兩日睇到就好 係兇宅落左訂要等到20號

沙田CD warehouse

Thx! ❤️

Mw07完全講唔到電話

去到得返一盒，果然好快手，最後果盒我買埋

其實十隻九隻都唔得

Sennheiser
係k11訂左 今日拎左貨 有九折

Senn都係
對面淨係聽到背景雜音

糾結緊買 senn 好定 b&o e8好

我想講上面隻liberty係做到
用ok google, whatsapp錄音， 講電話 都得
太嘈地方唔得
但4舊幾水
入耳 錄到音 講到電話 睇片無delay

我相信性價比係叫做極高

E8水貨$1369有d吸引

巴打邊度有咁平啊?

SSP福仁

我要到31號

隻jabra elite sport 左邊換左之後，無再開盒拎出黎無聲，左邊細聲問題好似都無左

由於陶瓷天線設於耳機後端，建議大家可以如艾域般橫向佩戴，佩戴及配接穩定度都可提升。

真係得

岩岩試完E8配Iphone7plus Spotify
接受唔到d聲

e8 啲音質真係咁唔掂 ?
利申 想買

太古城cdw 仲有 @1830 今日

Senn 唔會後悔

其實點解你唔落旺角走一轉試下D聲

airpods 唔錯 個frd喺地鐵用 我唔係好聽到有雜聲 以為佢就咁用電話同我傾。其他朋友用某啲牌子 喺地鐵啲沙聲原全收晒 根本聽唔到。
除咗airpod仲有無其他牌子係講到電話又無乜雜聲 因為無用緊iphone

無
淨係收到都已經難到登天

Mw07同senn你地點簡
唔理通話音質
純粹聽歌

MW07

Senn
MW07 樂器定位亂
利申：用緊每邊四路分音十動鐵單元嘅UM Mentor
基本兩對除咗Sub bass 嘅量都比Mentor大（即係轟耳啲，雖然都係冇乜控制力），其他冇一樣比得上，但senn 相對mw07 嚟講樂器定位準確啲，subbass 控制力好啲，所以入咗senn

呢個價位咁既音質講樂器定位.....
金耳

去試啦, D 人又唔會食左你

唔講得？

試咗兩個鐘，Senn 嘅音質同穩定性二千二百幾嚟講絕對收貨
電量聽一個鐘右邊跌30%，左邊只係跌20%
3個鐘命夠做一次gym有餘
買嚟做gym 絕對唔錯，之前對QCY T1 PRO 跑步會疾到老母都唔認得
連部得BT4.2 嘅DX200搭地鐵唔開aptX用AAC唔會跳
連iPhone Xs Max 都唔會跳，睇片聲畫基本同步

早兩日試左mw07 未試senn

買左Sabbat E12聽左兩日，換埋comply耳綿
低音差過支那貨百五蚊貨仔
而且高音好似有少少蒙蒙地咁
希望煲多幾日會改善

同埋延遲方面都係有少少，真無線通病
用youtube都幾明顯，用infuse會好少少，玩音樂game都係好明顯

iphone用家

想問下唔太注重音質 通話 但係希望比較穩定 預算唔多 揀e12定x-mini好啲

想問下追求藍芽唔易斷 電量維持到3-4個鐘 最好唔易甩出嚟因爲有時做運動會用 對音質要求不大 價錢800$內 有無邊隻推介

利申係Iphone用家

比多少少上AirPods / Jabra

有冇人用過Sony 700n, 1000是但一款？對比其他（jabra）得唔得？入耳式再加降燥其實係咪有啲多餘？

邊度有senn買

煲多排就會出D
BTW 都係IPHONE
音樂GAME 完全無問題

又65T

senn應該全綫無貨

我係玩idolmaster要set到+10先啱音
用youtube app睇片更加係唔對咀
不過都算, 唔期望佢完全冇lag

我係街睇streaming 都無唔對咀WO

試過twitch真係冇delay, 係youtube唔得

我係睇youtube 1080P
無試過twitch

逐間cdw 打去問
雖然應該都冇晒貨
佢原價賣所以遲啲先賣得晒
Price 上面嗰啲應該都冇晒
K11個優惠好似完咗

AAC始終有過百毫秒嘅delay
打機要聽聲就好明顯

所以都係用返有線算
真無線D技術仲未成熟
加上IPHONE 又唔支援APTX

一日仲同高通鬥緊一日都唔會有

真 so sad

65t係咪可以通話btw

好少少 但都好唔過airpods

有冇手足用beats studio3 wireless？
Apple store有冇得試聽？

Sennheiser MTW battery drain問題好似仲未有Fix

與其買呢隻不如買Bose QC35 / Sony WH1000XM3

官方話係因為要做到快速啟動所以會一直食電
建議係長期叉住電

呢期呢個價位真係應該冇一隻好得過1000XM3
環境聲個功能好有用
不過我覺得第一代好聲啲
利申：有過第一代

痴線，呢啲咩理由黎

想請問下 e8 水貨 有冇藍色 有就狗衝

今日行過始創好似番晒貨, 週圍都有display 放出黎, 都寫明有現貨
其實音質去到咩level？ 同埋可以連幾多部機？

流嫁WO
有無貨都係要問...

與其買嚟兩隻，不如買b&w P5 /PX

人聲唔出
音質自己試啦，個個人唔同。
有人like爆，我自己唔鍾意，即係放低。
同埋隻嘢有機會差唔到電

500 樓下 入耳式 連續聽2個鐘 唔太求音質 只係唔想有條線煩住晒 有無咩推介？

另外soul aura/qty 係咪廢到傻？

+1
完全唔值咁貴?

月頭嗰陣冇貨到display 都比人掃晒，實物都見唔到，同埋間間都講緊最快月中番貨

頭先出去幾間鋪都由冇display 變到有display ，所以應該番左貨冇耐

邊間有得試先。。。人聲唔出有d難搞
睇黎可以等年尾apple 出手再算

喜好樂器聲泛音同聲場>人聲準確定位加清晰嘅會買senn
senn人聲靠後偏暗就算校EQ都冇乜用，根本係tune成V形嚟做到好勁嘅刺激感
個人嚟講係唔開EQ
人聲靠前清晰其實好多tw都做到，有啲大陸牌子例如對qcy t1pro相對senn就係完全相反嘅例子，中音清但高頻延伸差低音散，本身得SBC點都係麻麻地但算平，雖然依家有Sabbit一嘢ko

貨係定期有但量少
好多鋪都可以出晒貨畀有落訂嘅人，但walk-in貨量係個位數字
有啲得兩三隻，跟著就畀人walk-in買埋冇晒要等下一水

price寫有現貨但打去係冇嘅成日都發生
就算價錢係「今日」更新，打去問其實都係冇現貨

Yes
琴日去問有樣產品 個網間間都寫有 但原來已經停產左

ATH-SPORT7TW有冇人要？
買左一日，耳形唔岩想放

ckr7tw 易唔易壞
人在日本 睇見21000（1440）有交易想屌

dma, lets go

你明知故問

anyway, 我已經暫時放棄晒TW....
暫時真係冇TW嘅音質 我接受到。。
希望Kilpsch T5 ok啦

問號打錯😂

Btw 我都係 用返有線算

你地有無試過連pc聽歌會斷斷續續

剛剛CD warehouse

邊間cd warehouse

鑽石山荷里活廣場

諗住買返隻
MW07 vs sen
邊隻好聲D?

想問下Ching 1000蚊內有咩推介
主要係做運動同出街 office 用

想問下有冇for電腦用既非頭戴式無線earphone?

想問下大家點睇Sony wf1000x
版頭list好似無
想要隔音勁既 見佢標榜降噪

伏中伏，三秒斷一次

想問有無JBL Free X review
諗緊入唔入手

隻E12用80%音量煲左4-5個鐘
高音都仲係蒙蒙地咁
請問係咪正常? 我需要換過另一對嗎?

師兄聽開咩級數耳機

跑步用可買bose水，sony 700

平常用就大把600蚊樓下選擇

做乜買咁睇唔開買jbl...

想買個細size小小
因為耳仔唔夠大 用jabra會痛

我上一對真無線都係淘寶平野

平既tw係咁架蒙蒙地當男聲加强啦

唉...放左佢算

放啦

平平地我依家試緊 roy's 隻X4＋藍芽線
除咗control 制唔習慣之外都算唔差

斷線程度媲美Onkyo
除非閂咗高音質模式
音質喺高音質下算好，但低音質就真係不了

幾百蚊無線都煲，師兄你都幾搞笑喎

試下D六百左右，bt5.0個D

最後買左65t $980

暫時睇中左 AKG N30/40

參考下Senn 嘅EQ
輕微提高中高音約3-5kHz表現
人聲定位推前，樂器定位更準確

想人聲再刺激同清晰啲可以將圓圈推右一個身位去到黑點同高音嘅中間

有無iphone手足用緊nuforce befree 5可以講講用後感

delay同斷既情況嚴唔嚴重？

想問呢隻係咪同香港果款x mini 一樣
同埋係咪直ship hongkong ???
仲有5%off 啵，可以試試

bt5.0 睇直播同打機有delay 係唔係正常 聽歌同睇YT就冇delay

一樣唔係出。。。
我試demo果時，點tune都麻麻...

EARIN M2 出左新FIRMWARE , 聲同收音都好左D, 電話有兩邊都有聲
但係收音一定無佢段片咁勁

Sennhiser TW 小評

音源：三星Note 9

歌：Spotify 既Santana ，Spotify top 50，Spotify 既經典老歌

True wireless 的電結他聲非常清晰而且絲毫唔拖泥帶水，電弦音直入耳膜，好似Santana響眼前演奏咁。人聲來講一貫深海風格，凝聚，感情，豐富。深海味係乜呢，就係佢既中頻同低頻所産生出既包圍感同整體氛圍，呢D特色係每個廠牌既殺手鐧，就如鐵三角既甜美女聲，Akg 出名既平均，sony既雜食。

妖風師兄成日話senn人聲唔出
我用極端例子解釋一下
呢幅圖成日見，就係senn旗艦機萬幾蚊既HD820批鬥圖

可見中頻low-mid係凹入去，呢個正正係senn既調音風格，係傳統加上再進化。
當然hd820配靚amp又另一回事

而圖中既sean olive係harman group即係akg jbl班友

而中頻人聲凹既解決方法係出多個新版，
eg ie800 出 ie800s
senn tw 當然冇可能咁快出新版啦
所以比個app你地調下音咁

點調都無可能可以同有線比
以宜家嘅技術

講漏咗，我用緊Comply 隻Audio Pro 耳棉

咁可能好D，我試果日用既只係原裝耳膠

慘咗Senn隻app 個EQ 只係微調。。。

大隻過Bose 可能得

冇錯，仲有wifi audio未用...

巴打,想問下 點樣可以就咁用右邊果隻??
想用右邊,收埋左邊去叉電果陣,就disconnected 右邊果隻

*用iphone*

耳棉可以降低EQ校高高音嘅尖銳感
拉上補下咁，算係校到我想要嘅聲音向
雖然唔可以話係無暇

再講多少少比大家清楚D senn響無綫界既級數同地位...
2008年 senn己經有真無綫同 2.4g HiFi級既mx w1，MX line 係算係普通用家line
當然走得太前既後果都係得一個...

以現有技術Senn佢做唔做到靚過有綫就實做到既...
不過佢慢慢玩
真係唔知佢收埋幾多...

無試過, sorry i dont know
我記得盒入面manual有寫

我自己就鐘意mw07多d 不過最好兩隻比較下聲同配戴感 睇下邊隻岩自己多d啦

岩岩去左炮台山專門店買Sabbat e12，店主好nice講解好多

想講...去專門店試聽同係星際試聽，好似聽緊2部耳機咁...感覺星際個部係流野...完全唔同聲

想買e12既巴打，強烈建議去專門店聽左先，唔好信你隻耳仔住...

點解會有分別

想問下用開65t既巴打們有冇換耳塞
換左個用開既M size spinfit落去頂到好入同鬆鬆地

真心有，你自己試下就知...

我本身自己一路爬文睇d巴打話e12 bass廢，去星際聽完本來十分認同，仲諗緊買第2隻...但去完專門店聽發覺，根本唔係無bass...你可以話bass係未煲起，但同我係星際聽既感覺完全兩回事

忠告多次: 想買e12既巴打去專門店試，就算你唔係個度買

冇煲過？
煲廿個鐘可以差好遠

砲台山專門店有冇地址

上佢Facebook睇

ching 間專門店賣行貨架喎

所以？

梗係買水貨啦，觀廣e12先430$

At least你試聽行貸真聲先，唔好比人fake左

今日幫隻senn tw叉電.叉完個盒綠燈但係兩隻耳機放唒電著都唔著下 係咪bug來

我就係專門店買

一早講左一開波E12 係無BASS 係接近0

COMPLY Truly Wireless

想問問師兄
跑步用嘅話JAYBIRD RUN OKAY 嘛？

去jimreview睇

上二年産品 bt4.1
一定斷到甩肺，300$都唔值

你好鍾意呢個牌子既話買返x4 x3 freedom啦。或者等佢第二代，差唔多有。

senn tw 定鐵三角ckr7?
睇落senn build quality靚啲 但因為本身有隻已經頭戴式 momentum 偏向想試下鐵三角

等埋klipsch t5先啦

要通話完全放棄音質的話
可考慮

google 賣左moto 比lenovo

想問問點睇Bose SoundSport Free

所以marketing更差。。
不過幾條product line都係Moto 自主， 所以都ok嘅

佢地應該有crystal talk ，唔知點解唔用

試過先，fing唔甩就買啦，bose
水貨平1000

headset真係部份冇。。
電話就high-end 都叫做有嘅，冇掛個名
未賣俾Google之前已經咁樣
Motorola班management 同marketing真係垃圾，有好嘢唔識用又唔識promote

係日本買個隻ath tw平好多
我睇amazon都好似係1500港紙

....SSP特賣城買左E12路過....

但呢隻好失望

Sennheiser MOMENTUM True Wireless 邊度有現貨呀

我仲諗買呢隻

超大舊已經可以唔考慮

逐間cdw 打去問試下

香港邊到有athtw試下

新年前想轉XS 但唔知用咩藍牙好 追左陣post好似earin m2幾好 但好似差唔多二千蚊 想問下有無巴打用緊 聽歌睇片為主 有無咩特別缺點 佢其實值唔值個價

比多少少買個有牌子啦

唔使打啦...過完年先啦...

唔值咁貴

想問下rha如何 無人講既

mavin air-x, NT10AX定aviot好

以前用開jabra elite sport但唔見左，而家心郁想換Sennheiser MOMENTUM True Wireless。

想請教下咁多位巴打，Sennheiser MOMENTUM True Wireless既聲好唔好過jabra elite sport?

自膠

m2音質就普普通通，電量就最多三個鐘，連線都ok穩定，delay都冇乜，缺點就係貴，買得m2都係貪佢細粒，睇你想要咩啦，想要音質定性價比

要平可以去the club或者等官網，上年最平7折
感想之前分享過，唔再講喇
至於值唔值就....大個仔喇，m2周街都有得試，自己去試下咪知囉
正如momentum有大牌子加持，大家意見都咁唔一樣 信自己罷啦

喺百老匯買多左隻sennheiser momentum true wireless
有單未拆盒
有無巴打有興趣要？

其實e8而家仲屌唔屌得過
藍牙得4.2 續航又算短

巴打有冇tg

tg: dd13679

離題一下，有無人知邊到有Creative BT-W2 USB Bluetooth Audio Transceiver 藍芽音效轉發器賣？

唔該師兄先，咁主要跑步嘅話有無推薦邊款啊？
筆直1000左右

想問吓有冇巴絲打而家用緊Sony WF-1000X
但上網見之前啲人十個有九個都話伏撚到仆街
係咪真係斷得好犀利/好差?
先謝
利申：用緊掛頸Sony EX-750BT，開始覺得好大嚿想轉TW

有冇巴打可以幫幫手
我今日買左個jabra既elite active 65T ，一用就發現左邊冇聲，禁左邊右邊就有反應 但係就係冇聲，有聲就會折聲 可以點做

有冇 Jabra elite 65T用家
用耳機Boost音量（直接禁耳機制較大聲去到某個位），音樂過場/靜左時，有雜訊是咪正常？

幾錢?好似唔見有

跑步咪買著隻E12 粗用下
音質都係用返有線 無線唔建議買太貴

對e12冇啦啦變咗得一邊有聲
兩隻耳機唔識連住
有冇巴打邊點搞
已經試過reset都唔得

有無人知邊到仲有sennheiser momentum true wireless ，問過幾間鋪同CD warehouse 都無

炒價2950$ 食唔食

不了，我再搵下

唔使揾...過完年先有
一係去dcfever , 2100都有

MAVIN AIR-X 到左手，連接、電力、音質都交足功課，但傾電話都係同屎一樣

SABBAT既e12 , x12, 同埋x-mini liberty
3簡1, 邊隻好? for 做GYM聽歌only

呢篇台仔介紹TW 寫得好詳細清楚

有冇人頭全新comply true wireless耳棉
$100

想問岩唔岩senn用？

一個寫明聽歌用
一個運動用

ching 我上左官網睇249兩隻好似好低

好正

就係因為有優惠先出手，整體好滿意
出旺角都淨係地鐵站有疾一疾

用左1個禮拜，佢粒電真係核電級
試過傾電話對面話背景聲同我把聲一樣大
音質一般，可能我部iPhone發揮唔到

65t定rha 好
利申 窮撚

唔肯定 佢咁寫
雖然睇落都差唔多

兼容型號: Bragi The Dash/The Dash Pro，Bragi The Headphone，三星Gear IconX，摩托羅拉VerveOne，Jabra Elite Sport/Elite 65t，Onkyo w800BT，BOHM S10。

幾間龍頭都冇 冇意思

想平時出街連電話，跑步連apple watch聽歌
Bose SoundSport Free 還是 Jabra Elite active 65t好
另外想問下jabra active可以同時連兩部電話
可唔可以連iphone又連apple watch呢

我連AN加IPHONE就冇問題,IPHONE加錶未試過..理論上係可以

啱用，用緊

Soundsport free定 active65t好
1516中

佢一啲表就自己做 一啲就cite人地 但係cite嘅又係啲舊文

如果size再細d更好

如果用T200得唔得

我無用過其他

JLab JBuds Air 點睇 49鎂
但應該冇得試

samsung 換咗對新嘅icon x 俾我，有冇巴打有興趣？

我有對T500，塞落去啱啱好

T系列同true wireless 有無咩分別
係咪塞得入就ok?

唔知，
對T500係以前對UE用，啱啱試咗塞得入，但未試戴上耳仔會唔會甩棉。

我啱啱先係灣仔買對Senn，所以打自算煲陣習慣咗啲聲先換Comply。

T系係長筒型，TS系係圓球型，有X會多個耳屎膜
我本身對耳機一直用開Smart Core 系隻Audio Pro
Price價係150up 但我知有間賣緊一百頭同T系差唔多價
基本上Senn係所有500系或者Smart Core系都啱用
True Wireless同Sport Pro 都啱但兩者隔音相對嚟講冇咁好，後者幾乎唔隔音
建議用Audio Pro因為音質最好，好過TSX500/TX500，長筒型隔音冇圓球咁好，但受力點唔同所以圓球易爛啲

我係comply加EQ
本身唔鍾意耳膠嘅聲，低音硬高音刺耳

唔該巴打
我去左星際睇 個老細叫我買T200
幾驚買錯

上面有位巴打話500啱啱好
相對200個分別係200可能真係最適合，但會好難入，長遠換換下耳棉施與嘅壓力會對耳機管做成物理勞損，所以最好用啱啱好入到同唔易甩嘅型號
TrueGrip 同True Wireless係專門設計畀tw用
Audio Pro同Sport Pro係全部入耳耳機包括tw都啱用
我用緊Audio Pro

點解我隻senn左邊的電用得快的，正常唔係右邊架咩，係咪我個唔正常

Smart Control 個電量虧虧地，試下真係邊一邊快啲跌到零先再講

姐係唔洗理？

我都用senn 用緊comply truly wireless，覺得太短，有冇邊隻好啲？香港又無truegrip 賣

試下用到一邊冇電
左邊快過右邊就拎去check下
正常得確係右快過左

呢隻
唔鍾意圓球版可以買長筒版，價錢應該一樣

唔該晒先，長筒叫咩名？一樣？

名同包裝都一樣，買嗰陣要睇清楚，賣嗰個可能都唔知
Btw 我係配呢個EQ

邊到仲有senn 買

senn定e8? iphone

想問下ath隻tw 仲有無大鋪有貨
行咗d百老匯都無

百記都無賣...

連鎖好似都唔入貨？

好少有得賣

BTW 星際同始創有...

oh thx
我去睇下先

想放對senn tw 只係用左5日 1月19號買的 Fullset 行貨有單 2200有無巴打要？

邊到買

不過我怕長筒入唔到盒

Interested, have 單?

有 我係星際買既

Have Telegram ?

無呀 加我wechat： secretpankok

Added

我尋晚係灣電買，正價

HK$7,800

求指點 灣仔邊到有貨?

第一層，最角落嗰間

比多少少買日本仔野好過，起馬有design

想請問幾舊水既耳機 除左air x同淘寶隻qcy仲有無推薦？想方便聽歌用

大把啦，試晒D bt5.0 既先，記住唔好同人清貨

呢個靚仔好多WO~

呢個可以用返自己D過萬蚊耳機

放隻ath-ckr7tw灰色,耳型唔岩帶得唔太舒服放$1500
1月頭先係日森運到過黎， 配件除中碼耳膠外未用過， 有意巴打可tg 我

Fostex竟然出耳掛型

咩design 嚟
咁樣衰

trn

對Jabra elite sport真係好撚垃圾，換過一次左邊，現在有時一拎出黎都係左邊無聲，要放返入盒，再拎過出黎先有返聲，真係垃圾到一個點，去整一次又要等成兩個鐘，個CS垃圾到一個點，十幾廿人等緊，佢都只係搵一條友住counter，條友做野又慢到死

以後都唔撚再買垃圾Jabra

俗不可耐

支持師兄
要分享多D比各位手足知道！

hktvmall

好似幾正咁bo
any detail?

真係好撚柒嬲，整一次等勁耐

成個助聽器咁

呢啲design我唔識欣賞

左邊快好多

冇計，可能下一代先改善到

放 senn tw 有單行貨full set, 1月23日買, 用唔超過1粒鐘
2400 有意tg

Jabra 不嬲出名QC 差
同Fender 差唔多

其實重有咩牌子好揀？ bose又唔隔音

現階段我都係用返平平地嘅真無線+有線算
始終現時技術 真無線始終都係音質太差
有班人就不斷吹捧SENN 個人認為佢唔值咁貴
利申自己用緊E12 都幾滿意
音質還可以 有$1000 有線水準
0 斷線 + 0 delay

正常右邊係主機應該用得快好多先啱

煲SENN都要戴住...係咁聽沙沙聲...
一放低就兩隻都馬上唔出聲

好慘，人肉煲機

師兄會唔會貴左少少，公價二手1800ok？

小心煲壞粒電啊，本身粒電都雞雞地，一陣又要上代理

E12 音質$600有線都屌打佢

正常 真藍芽都係貪方便...

中價位黎講係咪rha最穩陣

樣差
成枝airpods 咁

同問 之前有巴打話連線麻麻
有冇用家share

好多人話有問題，外國都多人屌，我諗巴打都係唔好諗呢隻。

人在星際
senn True wireless 問左好多間都無貨

要訂www

試聽都冇

新手想買隻入手 請問SOUL X-SHOCK定SOUL ST-XS好?? 兩隻有咩壞處同優點??

B&O E8水貨有冇得諗
想買一隻隔到下音
好聲過earpod
講到電話既

B&O 個名值1000$

SOUL 是大伏www

soul 狗也不屌

新手一問 想買隻 $1500蚊樓下既無線耳機應該買邊隻好? 求推介(要求:音質好,人多地方聽歌唔會斷,睇片少delay)

請問係米Sabbat E12 Pro 真無線藍牙耳機 ? 求更多體驗資訊

當然

要音質好 用返有線算喇

mavin隻air x仲有冇團？

放低㩒play咪又播返

想問下有冇巴打都有用RHA trueconnect ? 我差電盒差滿電後耳機用咗個幾鐘放返入盒個，個盒既燈由開始第二盞燈閃 用咗成星期都係閃第二盞燈 會唔會係個盒有咩問題

連線唔錯 朝早返工逼地鐵都冇斷過線，最多係試過係旺角勁多人既時候會斷下

有無jabra elite 65t 耳棉推介

巴打播啲咩嚟煲？總共幾多個鐘？

冇玩開耳機，我都唔係好識
是但咩歌都播
你煲幾十個鐘已經有好明顯分別

咁你通常一次播幾耐？

我拎起左耳聽 發覺係冇聲

聽歌煲算

Senn 仔邊度有現貨

有無用e12既師兄轉左用耳綿，想問下用咩型號耳綿？

t200

thx u

求教 google左comply true wireless耳棉好似唔係好啱佢

星期五apm 衛訊會員有貨，不過唔知今日有冇啦

打算入手jabra elite 65t
邊度買抵屌

左耳唔可以離右耳太遠

我再試下

為求方便想買$1000樓下既tw玩下
唔求音質都係返放工聽下歌閒時睇下片
只求少delay唔斷線巴打們有冇好介紹??

上網睇到2款麻煩俾d意見
1. thecoopidea beans pro
2. pamu scroll

邊度有得試RHA Trueconnect
搵左好多間都冇

星際亦軒有demo 但係冇貨

想問下有冇邊間鋪最多DEMO可以試..

想問下係咪全部true wireless 都有個公通既問題就係當個電池盒無哂電，個耳機就會幫你連住？
以前用soul係咁，而家轉左sennheiser 都係咁

Elite active 65t配iOS
請問點解聽話用唔到耳機聽
應該喺邊到設定

共通

Elite active 65t 人聲前唔前，清唔清晰？

如果想人聲前同清晰邊隻好？

傳統耳機大舖應該有齊
英京, DMA, 亦軒果D

新野

呢個youtuber 收錢賣廣告，又等人中伏

請問有無人用緊jbl free x? 有咩評價

Sennheiser Momentum True Wireless 上網睇會用iphone聽會差好多
iphone用家係唔係唔應該買

點解唔等airpod2...

呢度有無人用緊iconx 2018

對呢隻耳機有咩評價？

iPhone表示感覺良好

聲普通，但connection幾穩。
講電話西就通病，電都ok, control都叫順手，其實我覺得唔錯。

利申用過iconX, 65T, E12 而家MW07

點解要等

咁唔好等，買senn啦...

有用緊，幾好，來電會讀中文名。係個通話麻麻地，係好嘈地方，要用手擋住外面d聲人地先聽到。

有輕觸操控，防濺水，電量ok, 不要求音質的話，其實唔錯

想問下65T 個操控係咪會按鍵係耳仔聽到有聲，因為隻iconx過保養，諗緊換65T好唔好

fostex TM2
真無線新選擇

其實依家應唔應該買iconx
又或者同價位的話有咩其他耳機推薦？

但你睇Iconx 同 65T 幾時推出? 我自己就唔係好想買.....但又唔知有邊隻操控，好過佢...

Iconx 又可以分開左右獨立用,但仲用緊BT5.0 幾時出iconx 2019

會，同我帶65t覺得冇iconX咁舒服。
我覺得iconX各樣都好過65t

呢個反而有啲興趣
可以駁番自己對fitear黎玩

有無人試過motolora verve buds 500/ anker soundcore liberty air true wireless呢兩隻？

我都有對唔用既Fitear想駁藍芽玩下
唔知QCC 3026對唔對應aptxLL,
真無線真係唔想太大delay

有冇人知喺邊度買iconx會平啲

請問有冇大大用過新出既EOPS NoiseZero WV+ 同問 EOPS brand 好唔好? 有冇用家心得可分享一下
EOPS NoiseZero WV+

伏來的，連bt都駁唔到。

試過Bose 隻true wireless
覺得有啲鬆 係咪正常

正常，可能design for 外國人，
鬆就唔好買

巴打們 senn 走電既問題解決咗未？

應該唔會FIX 到 好似係

有冇巴打知邊到有得試senn?

想問埋睇片係咪都會有delay問題？

巴打邊度有得試

冇記錯係reddit見到連接問題可以用firmware update解決但係因為冇app所以所有要call翻晒去原廠做
然後大家都冇貨

搵彤少，頭post有寫

唯有等三月

垃圾 airpod2...

終於買左第一隻蓋芽耳機
500有找 音質幾正

AirPods connection 同音質都好麻麻
利申 唔見埋

Connect 幾好嘅
音質同樣0分

有冇巴打隻65t active 冇啦啦左耳connect到 但冇聲？

airpods連接應該贏晒其他品牌吧

McGee True Wireless
有無ching 有留意依隻好唔好

如果做an機就唔係咁講

點解咁都收負皮

想係電腦用到對Jabra Elite Active 65t
應該買咩機OR手指? 一兩百內可以?

鐵三角出左隻真無線 藍牙5.0
有冇人用過？

屌佢老味
今日收工行行下拎隻耳機出黎聽下歌仔
點撚知甩手跌左落坑渠
嬲嬲地想屌隻好野
Sennheiser 同B&O E8二揀一邊隻好?

Sennheiser

我都諗緊
上網睇下好似都唔錯
搵日出星際搵下先

唔好買E8

E8前排唔係都幾勁既咩

前日搵晒星際同始創..全部都冇貨
要等新年後番貨

邊到有得試聽senn

啲earphone一齊壞
但而家先買airpods係唔係有啲不智

係
我岩岩都有問
間間都要訂

我會平平地買隻算
2隻都唔值咁貴

平野有咩好介紹?

自己用緊E12

sennheiser for sure

E8 垃圾黎

巴打放左未？

如果budget $1000內 最好嘅選擇係咪jabra 65T
500$嘅E12又同65T差幾遠

e12 可以話全面超越 65t

咁犀利 搵人去試下先

Mw07，sennheiser, e8
應該揀邊隻

皇者sennhiser

我嫌佢個樣唔靚
聲音方面我諗mw07 同埋sennheiser應該打和

senn好形喎

唔會打和，分析力同低音控制力係senn高一級，senn嘅聲喺煲咗十個鐘之後會有明顯轉變，人聲會前返，整體偏平衡，不過最好用耳棉

但係上網又或者YouTube review好多人都話mw07 > sennheiser

留意返係用耳棉，人聲先會前返少少
用耳膠senn唔好聽
mw07嘅低音係失控狂奔向
我個人唔鍾意聽
利申係對比同時用緊嘅嗰對有線耳機，每邊十動鐵單元四路分音，低音單元每邊有四個，低音嘅氣壓感唔強，但下潛同量充足冇多冇少
senn比較接近呢類鑑聽耳機多啲，其餘得e8同wf1000x同onkyo，但後面兩對我完全唔會買，e8就因為bt個spec

senn比較接近呢類鑑聽耳機多啲--> 咁就叫鑑聽 笑死人麼

「比較接近」等於「等於」？
你中文U？

A同B都相距C約一光年
但A比B接近C一厘米
A相對B嚟講都係「比較接近」C
本身「比較接近」就唔係一個量化嘅詞彙
你咁都要抽秤係咪on9咗啲？

APTX 連CD 都未到
何來「比較接近」鑑聽...

是但
反正成班都走去9衝SENN

是你老母但
Show Blocked User - 皮蛋哥

發人脾氣BLOCK 9人www

senn momentum唔岩聽 想放左佢
購自百老匯 用左一日
有意留tg

dm 都得

Jbl free x 呢？

爬上幾個post 見到e12啲評價都幾正面 買隻玩下都好

無試過 聽聞唔錯

Ray ma推升D野九成有伏
freex 個spec垃圾到咁都有人吹奏

睇下youtube d 留言

睇個樣就係似199 qcy公模

千奇唔好買65t
我已經壞左三次
岩岩第四次
全部都係隻左耳好細聲

攞去換啦
我果隻壞左四次 全部都係左耳無啦啦好細聲

x-shock 完全係垃圾

假無線ok 唔ok?

65T 唔會

師兄 1500蚊樓下有咩好介紹 要求 :穩定同音質唔差就ok. 謝

師兄換4次真係人工車費蝕比佢

好撚嬲呀屌
仲要四次都同一個問題
之前上網揾過又無乜用家話有呢個問題
真係唔知我問題定佢問題
但係耳機都係咁用架啦

好多人中伏入左65t
左耳問題出左晒名

屌 下次整完快快手放左佢算

三叔係原罪

去dcfever放，唔好連燈放害手足

我都諗住上dc fever放

verve buds 500
通話用only...音質完全唔得。。。。

求真無線 主打 要求音質唔太差都可以 同穩定 求推介

因為干擾

Sennheiser都會好似E8咁

兩隻都麻麻

E12 pro ?

reboot 哂所有野 包埋自己電話 就冇啦啦好返

klipsch t5 true wireless就型

音質自己試啦。。。。

我真係屌你老味，你隻耳有事ar?!
接近呢類鑑聽耳機?!!! Senn 比鑑聽級係垃圾中既垃圾！

𨳊毛公仔真係cmg
Senn 同鑑聽級距離要用光年計！

try E12 pro

都話update左firmware後冇事law...

咁有咩介紹？

Jabra d qc 好差

咪係

update咗喇
根本就係佢qc有問題

懷疑係senn 記打手

btw 上面有人搵1500 樓下音質好既
可以試下e8 水貨
或者e12 pro

e8 我自己有，係唔差既
e12 pro 就有試過同埋見呢度都多人推，不過我睇過d 開箱話佢qc 一般，有d 個差電位會接觸不良，但係呢個價位係抵玩既

永不錄用
疊埋心水買過隻好過

咁冇計
我fix到。
不過你都試下reboot 你電話啦

e12 pro好唔好 想平平地買隻嚟玩下

等Klipsch 啦

屌啱啱reboot咗電話
一開始好似好返
點知聽完一首歌隻左耳越嚟越細聲

好似係active問題多D,我普通65T係連android因為得sbc,個版本又舊得an 6.0會右耳大聲過左耳好多,連iphone就冇事,兩部機都冇bluetooth 5.0,連5.0可能又會唔同

我都係普通65t咋

iphone xs max用家
想問下mw07定senn好啲
見大家都話senn靚聲
但係mw07又靚仔
好難揀

其實有問題嘅係咪右耳主機

成班追名牌
啲聲真係連幾百蚊有線都不如
人聲後又朦
跟住就話煲下會好啲
一係較eq
笑到gap gap 聲

咁真無線有邊隻好過SENN 求推介

咁嘅價錢 買有線 好勁多倍

呢到唔係真無線討論區咩
又要走入黎講有線幾好幾好
又唔見你入手機台叫人唔好買手機買DESKTOP

真係留番啲錢
正正常常買部DAP 再用有線聽
藍芽呢啲求方便
就唔好追好聲
唔係話貴就等如好聲

係佢唔值咁貴姐

打手多撚到想嘔

咁一句講晒
我想搵一隻最好聲既真無線耳機
想問下而家邊隻係最掂..唔理價錢既話

吹到「接近」鑑聽

最直接自己動身出去試撚晒咁多隻
自己鍾意邊隻聲就買邊隻
冇最好聲
只有最啱聽

我諗佢連鑑聽都未知點解
又或者未撚接觸過

睇過好多人話原廠耳機垃圾，自己試過都覺得係。啱啱睇到隻cp100z，唔知有冇人用過，想問佢質感點樣？同埋放唔放得入充電盒？

另外有冇其他耳塞推介？

用緊soul x shock

小小評測心得

Senn TW聲音是對比所有真無線更加有更豐富既細節同更加廣的聲場。特別是中底頻段部分既解析力既增强，人聲上感覺出Senn既傳統調音令到更加人vocal更加寬容大氣。以真無線來言，廣闊的聲域帶來了很強的臨場感，想像一下，65T係雜物房，senn就係大禮堂，人耳好清楚咁聽到不同樂器，聲音分離得更加明顯。

好少一隻籃牙耳機可以令人長時間沉醉於聲音之中。

入左手senn
真心好好聲喎
真無線黎講呢個價位算係咁啦
仲有講電話邊有講到你地話垃圾
我覺得可以接受 起碼聽到先

我都仲係揀緊呢兩隻

好糾結呀

senn 有邊隻耳棉推薦？
利申從未用過耳棉，想試玩下

邊度仲有得賣

你咩機?用咩APP聽歌?情況差咁遠

咁9成2018－2019既product 都好過佢

人聲又後又蒙
個舞台同聽眾到底有幾遠
咪再吹啦

想問下..
comply truegrip pro 香港有冇賣?
爬過文都搵唔到答案
如果有, 星際應該搵得到?

truegrip 好似無...

係囉..我就係見PRICE都冇呢件ITEM
咁隻SENN仲有邊款耳棉啱用

原廠唔好用咩

其實隻野我未拎到手
不過自己聽入耳式不嬲鍾意用耳棉多D

全新 senn tw 冇開過 衛訊買
見到有貨就買，但係有人幫我買左
原價有冇人要

留意到一提起SENNHEISER TW就會有隻傻閪負皮狗出動俾負皮

Sen返大貨

買e12嗰啲巴打係唔係都係炮台山買
好鬼遠

＄699去炮台山買淘寶野，不了

旺角都有

599姐
我就係諗緊
來回一轉炮台山都幾廿蚊車錢
加埋買到一隻半水貨

理性思考

我碌過佢fb話得佢一間係行貨

taobao 野唔洗行唔行啦

自己打去問啦

我就係驚淘佬嘢易壞
定佢行貨都冇保

咪係，人地e12 400佢賣599，食碗魚蛋河好過

我直頭打咗去e12間嘢
佢話冇e12pro依樣嘢
price自己作出嚟

壞左 拎去整車費又$25 x 2 ，自己淘2隻好過

師兄唔好水人出星際喎

唔緊要啦，行貨網店

順便智能櫃

+HKD 0.00

成日都有流料，見怪不怪lu

星際SSP 都有
宜家接近間間都有...

不嬲講左無E12 PRO

係嗰間鋪保定都拎去炮台山

追post既話會見到Keep住有幾位不斷屌senn

講親sennheiser就有負皮架啦 格離po都係咁

跑步用 有咩推介？

想問下邊到有得試65t

始創

巨根黑人終於出左評測

連x彿有

連X佛都賣耳機

隻SENN拎到手了..
ER..原本預左YOUTUBE APP 會DELAY到屌老母..
但試左一陣..唔多覺有DELAY既
利申: IPHONE X 12.1.3

屌..想轉個另一部裝置PLAY
次次都要禁住5秒先轉到既
有冇咁撚反智
明明AIRPODS一轉就轉到
IOS轉落WIN10都係禁一下就連到..JM9

高通粒新chip開始普及，建議想買tw耳機既巴打有新買新
真係長氣好多

我就深水埗買算

呢啲咁既耳機咪一年貨仔到粒電就打柴
買隻水貨好過啦

Sell used sennheiser tw, 1月十幾日單
所有配件齊
$2100

有意 telegram

有冇巴打推介下，其實senn用邊隻棉好？
用左一盒comply ture wireless,覺得唔係咁舒服
有冇第二隻推介

原裝耳膠再diy 海棉

新手想入
airpods，sen tw，b&o e8應該揀邊隻？

我照用aac冇事喎😂
係間唔中斷下
但頻數唔多
upgrade 左firmware之後其實幾穩定
係youtube會delay 其他so far冇大問題

利伸：由啱啱出買屌到而家

e8 2.0賣成3250

當人水魚

之前有人話要用最舊個version, 但無方法刷

65t 轉用active so far 無事

都係用samsung, iPhone, ipad

大商場豐澤，百老匯
胃信

聽下歌其實唔錯
如果要通話運動就唔好

快啲放換第個品牌啦

要防水/汗，tracking 個啲？

等5100 中

唔清楚喎 就咁一張label寫住world mobile同個電話

跑步都ok嘅 冇甩過

都唔知對buds 有咩update 到

仲係用bt 4.2

唔駛tracking

可惜e12冇aptx

sen 聽女聲掂唔掂？
用開有線耳機 im02覺得好正
唔得閒試

有貨先算

對聽歌音質冇要求 想搵一款打電話清晰
同埋要聽環境音功能既
巴打們有冇推介
之後試過65t 但唔太啱耳型

咁貴

巴打們 如果現在入e8 1.0 水貨 $1290 值唔值?? 求意見
申利:爬左文

收工出星際搵comply耳棉
爬番以前POST見有巴打講SENN TW係所有500系/Smart Core系都啱用?
到時搵audio pro就冇死?

新手入場
爬咁耐都好似冇乜討論Nakamichi
有冇巴可以講下

6百幾 第2代果隻?

剛剛買咗呢款返嚟！可能因為啱啱新買嘅關係，所以暫時音色未開！不過帶上去幾舒服同埋音質都唔太差

等你報告

你收皮啦憨鳩仔
字都唔識多隻學人串人
同隻皮蛋哥憨鳩程度有得fight
你兩個不如契咗佢啦

都係嗰句，識寫中文字唔等識中文

人聲煲完十個鐘會清返同前返少少
我之前有校EQ去煲
依家已經閂咗EQ

你解釋下咩叫鑑聽
又不如叫啲大牌子解釋下咩鑑聽
個個都話自己嗰對叫鑑聽，跟著個個都有音染

comply audio pro

有行同水
平過個價好多嗰啲係水
行街客最多平個價十蚊

有冇用Smart Control個app？
A機轉B機要A機入BT設定斷線再去B機都連接
如果今次連線用咗Smart Control個app，A機會連多個LE字頭嘅Momentum TW，有機會會令到B機連唔到，主要發生喺B機係Android嘅情況

嗰次試已經係年幾前，喺胃信試
佢畀我試之後裝埋app控制
間鋪入面高音質下一郁個頭就斷
開低音質先叫穩定
但右邊一有少少嘢遮住左邊即斷

係..勁撚煩..
我而家OK啦 斷左一邊先再連另一邊就成功連到
但用慣airpods係唔洗斷藍牙都轉到
BTW THX

Smart Core系Audio pro圓球版
直筒版未用過唔知會唔會頂

光年近都叫接近
你D中文真係好叻呀

收到 就搵呢款

係吔 NEP-TW2 Plus 6百幾
有冇巴有review

你知唔知乜嘢叫「類比論證」？
類比係咩，有乜用？拿拿臨攞返本中文教科書出嚟睇下先啦

你嚟d係叫誤導，完。

講唔掂人就叫誤導
你真係好撚叻呀
頒個獎畀你嘞小學雞

我只會同你講，如果你係廣告到咁講，一定會被告TDO。
你繼續活係自己世界啦下，完全無關嘅都叫論點，你算把啦傻仔

你要記著你原本講嘅嘢已經客觀地唔成立，你就算講咩都係錯。

Momentum series都似鑑聽真唔真呀
搞到我好想去試下

點睇Zolo liberty+ ???

望一望條frequency response curve完全唔接近平架喎 點鑑法

依家你係喺一樣嘢叫討論區
類比電視廣告根本就格硬嚟
同一個有言論自由嘅平台比本質上根本就有天淵之別：
剩係單向vs互動已經說明兩樣嘢本身就拉唔埋嚟講
再講咁多都無謂，你要駁落去就繼續駁，我心情好就先同你繼續玩
Btw聽感講客觀

又發現一個唔識中文嘅人
照你咁講呢個世界冇一對耳筒可以叫鑑聽
因為耳機頻率響應物理限制下只會極接近標準線
個scale 拉大啲一樣有距離
但啲大牌子一樣用鑑聽自居

咁多人講e12 6百幾 入門級
Nakamichi NEP-TW2 Plus 都係6百幾
但防水+續航8個鐘 好似都幾勁
有冇巴講下

可能真係我唔識野
但講得出係鑑聽嘅多數條response curve都係接近平 因為佢地要準確reflect返首歌原本係點
但Sennheiser momentum TW係完全唔接近平
我就真係未聽過V shape response嘅鑑聽耳機啦

不如你講下你個鑑聽定義係乜先 係咪有聲就係鑑聽

麻煩睇多次
我係講緊低音表現
你拉個全音域表現嚟講做乜鳩？

我知你想講乜呀 你想講2比1接近100呀嘛
個重點係正常人講2個陣會聯想到100架 因爲2同100唔接近呀

邏輯上你係冇錯呀 但係你呢個講法係會引渡到人去諗MTW係接近鑑聽

當個scale係咁
V-shaped ———A——————B————Flat
你話佢係less v-shaped人地會覺得係A個個位
你話佢係flatter人地會覺得係B個個位
自己詞不達意仲話人唔識中文

我就肯定大部分人講MTW個陣唔會聯想到鑑聽兩隻字啦

唔知邊個抄邊個, 一樣模

應該是用新chip...

公模oem

我自已mw07同senn都有 我就鐘意mw07多d

隻mw07壞左好傷心又無時間拎去整

寄速遞囉

黎緊星期六應該去到保養個到 但應該無得即日拎翻？

LRT有的，冇咩可以維修，好大機會換新比你

唯有去一去睇下

想問下隻ATH-AR3BTBK如何
或者有無再平d既無線耳機？

btw 好彩味賣到隻senn 宜家頂住先

唔聽就平D放比手足用啦

搞翻掂隻mw07先算

荃灣 CD Warehouse 有得試 senn
（我買完之後）目測仲有一隻現貨

根本你就係到偷換概念
唔係，應該係擺到明搶，拉去第二樣嘢到講嚟證明自己有point
你講得：「邏輯上你係冇錯呀」
其實此話題已完
一開始連我講乜都冇認真睇，就直接附和人哋講嘅嘢，除咗係反senn打手之外，我睇唔到仲有咩可能性
「但係你呢個講法係會引渡到人去諗MTW係接近鑑聽」
從來聽感就係主觀，所有評測，唔理係鱔稿，定真用家分享，都係得個噏字，你可以反駁，但你唔可以扼殺任何人對自己意見嘅表達
題外話：你拎條curve嚟講根本唔可能直接對比人耳所聽到嘅感受，每個人主觀聽感唔一樣，我覺得senn低音感覺上似鑑聽向唔需要代表佢本身整體真係鑑聽向或者低音真係設計成鑑聽向
講多無謂，你呢啲人連用家感受都唔畀講嘅，其實同扼殺言論自由嘅人冇分別
因為你意識層面上唔係討論，係純粹追擊，仲要換埋概念想做主場

暫時應該冇一隻有im02嘅女聲，你想接近我諗都係得鐵三角自己，唔得閒試就唔好買住，聽感呢啲個個唔同，唔好信人，信自己嘅耳仔

如果用IPHONE, 除左垃圾 AIRPOD ,買邊隻藍芽耳機延遲值最低

要靚聲

我IPHONE X IPAD PRO 2018 IOS 12.1.3
琴日開始用SENN
暫時YOUTUBE B站 NPLAYER都唔覺DELAY
不過玩音GAME就出撚晒事..俾你當參考

Airpod 2...

有AAC嘅話隻隻都差唔多
唔好買冇aac得sbc嘅
上咗iPhone X系或者8系嘅就買有bt 5.0同aac嘅，有冇aptX對iOS user冇影響

仲諗著買SENN 都係玩音驚用..
DELAY 情況係0.5秒左右

玩音驚唔洗入呢個POST了
我連用AIRPODS玩都係DELAY都痴線

netflix有少少唔啱咀形，槍聲慢少於半拍
不過係接受程度之內

巴打 我屌左你講果對comply audio pro耳棉了
星際入手 110蚊3對 幾抵

試咗e12
第一次試真無線
係全部啲聲都一舊嘢咁？
e12係咪已經算好聲

一樣價
呢對耳棉真係好夾對耳機
不過入盒要用陰力對齊啲充電位

係..個老闆都特別提左我兩三次放果時要對準D

依家呢對抵屌咗好多，之前要150蚊盒

聽聞都好似ok
個樣都唔錯

留名睇你屌哂反對你意見嘅人
我就廢9 事再駁你
反正聽果個係你 係驚有人去9 衝左點知唔係果回事

有線果隻？

一陣果位朋友又屌埋你架喇 www
我用E12 I8 玩音樂game 目測接近0 delay

今日入手Sennheiser Momentum True Wireless，對比早幾日前買嘅xPower King X分別真係唔係咁大，又或者係而家技術所限，未能夠做到平貴太大分別！

我之前曾用過Onyko, B&O E7，呢兩款斷線斷到阿媽都唔認得！質素普普通通，Onyko就聲音較薄但清澈，B&O E7就低音多返少少，但無Onyko唔人聲清澈，比較曚！同埋音塲好窄，比較平！

而最近買嘅xPower King X，音塲都唔係廣，預料之內，但聽歌人聲同背景音樂都有唔錯嘅平衡，人聲好清楚，但未夠Onyko清澈，但感覺比以前B&O E7仲好dd！賣6佰幾算係咁！可能無大期望就唔會失望！至於Sennheiser可能啱啱用關係，音塲仲好窄，未開聲咁，不過用得藍芽耳機就係求方便，只不過我覺得由$6xx 上到 $2xxx，分別唔係咁大，小小分享！

未煲=垃圾
Or 聽開有返咁上下嘅有線耳機會覺得所有真無線都係垃圾

我都係
我係買水貨E12, 高音好蒙, 頂唔順放撚左

e12 定 e12 pro 先？

e12
冇e12 pro下話

都唔算係垃圾嘅，當係玩具啫，發燒友入到嚟見到啲留言真係得啖笑，真無線二三千蚊只係有線嘅入門級，呢啲價位出嚟嘅聲都唔會高要求得去邊，何況幾百蚊嗰啲

***更新***

聽多幾小時後感覺, Sennheiser Momentum True Wireless音塲闊返好多喇！無咁平！似返比較中價位少少嘅耳機！

當然對比有線仲有距離，根本無乜好比，但比一千幾百有線係高出少！如果一定要玩藍芽，只能夠妥恊！暫時感覺比之前Onkyo & B&O E7好！過多一排updarte一下

攞左去大昌成個月都未攞得翻

講真 真無線都係貪方便

DCH D野出名貴加慢
永遠唔會平

呢隻好似係無線果隻

人哋出到無言論自由啦
言論自由唔係就係有人亂9吹
就會有人出聲diu 9你

我哋應該講嘅都講左，D人要亂咁吹咪由佢law
正常人就自然會明

我fd都係話用一排開聲會好d
係人聲後同蒙D
鍾意v sharp就好

有線嘅藍芽的話可以好勁嘅
不過天價。。。

on ear 都好多選擇
另外可以試下b&w P5/px

Thanks巴打
咁如果除左on ear之外
Over ear又有咩平既推介

補充：要有藍牙

新手追完po
前排睇中左隻boss
但追完發現巴打都推senn
有冇巴打可以分析同比較下兩者

好過有人推人買65t啦？ 壞左啊，你update下fw,再唔得換部手機啦，65t最好！

65t 真心伏

Boss 好聲過Senn
不過其他功能就多得

差唔到電既Senn咪一樣伏

未試過差唔到電

哦 大耳牛唔識

未試過差唔到電 x2
真用家意見vs打手齋噏

佢地去試用5分鐘已經講到犀利過真用家意見！ 問佢地有咩理據？ 我試聽咋！

第一次見人話bose靚聲
咁邊到有得試聽哂兩隻？

大舖豐澤有techlife嗰啲
Bose 唔係唔靚聲只係唔係好隔音，舖頭試會聽到人講嘢
功能同規格上都因為唔同時期出所以唔同級數

Bose?
BOSE 係靚聲過SENN
不過要接受到佢外型同唔隔音

我打少左個“唔”字
仲有delay問題

我自己買左e8 先，再之後先買bose
初初戴bose ge 時候覺得bose 無咁靚聲

你耳型fit到隻bose 的話
Bose的確係TW最靚聲
不過其實問題就so9sad

咩問題？

E8 聽聞斷到仆街

無wor，我用左成年幾都無問題，睇youtube 仲聲畫同步
利申︰用6s 同xs

咁唔知了

試過好多次搭地鐵見到附近都有人戴e8，都無干擾

e8 用咗好耐
搭mtr 唔覺有大問題

不過有樣問題就係當個盒無電就唔識disconnect

旺角有冇邊度有得試senn tw
沙田豐澤話衛生問題無得試

如果經過D保安系統有冇事？

DMA

外型太大
唔係個個fit到耳型
delay
唔隔音

呀，呢個就會，左耳會無一無聲

其實都正常嘅

問過冇

去jaben 赤軒 有冇

灣仔let's go la

另外好似DMA樓下有間細舖有

Jabra elite 65t定active 65t好？

請問吓各位巴打有邊隻隔音係最好？
利申:窮學生 Budget預1500到

我想問下點解我個headphone左右邊唔識自己connect
我試過2邊都冇問題
我用enod mini ring pro
唔該巴打

窮學生都有1500 budget 買耳機
用番有線吧啦，平好多

ath個隻睇評價都幾麻麻

想問下ATH-CKR7TW同ATH-SPORT7TW除左防水有咩分別，邊隻好d？
又戓者有冇咩其他推介？

想請教下MW7好定Sennheiser MTW好

灣仔銅鑼灣一帶邊到有啲信譽好既鋪可試？

好多手足都選擇左sennhiser

岩呀 $500 內已經有D好好聲...

係呀

Must be CKR 好D
個單元靚D

灣仔 點可以唔識 Let's go Audio
BTW 聲方面一定MW07

如果咁
我通常 直接手機關bluetooth 就無理

見唔少巴打話 MW07 好聲過 Senn
想問下 主要分別係邊度？

我試過用 Senn 聽胡琳
我覺得以true wireless 嚟講 質素已經好好
好過我用緊的e8
個動圈都明顯聽到 好彈下
煲下應該唔錯

MW07 未試聽過

SENN 比較蒙&人聲較後
仲有分析力比較差
個人認為

beans pro個隻有無巴打試過？
同e12比邊隻好d

我見鬼佬話SENN好聲D既

有無巴打用Sennheiser MTW試過隻右耳會突然爆音一段時間?
試過幾次坐車睇YOUTUBE無啦啦發生 嚇到我以為自己耳嗚

studio tlolv睇黎都唔錯

我冇 但好細聲 IPHONE 條SOUND BAR 要較到中間右兩格先正常聲..

我用XS MAX都係開到中間有時多一格咁 平時我用AIR POD個音量都係開到一半

灣仔let' go

agree
mw07 好d

唔洗個人認為
根本客觀事實
v sharp 調音

自己試啦，講真鍾唔鐘意好個人
我自己兩隻都接受唔到
暫時放棄晒TW

我扑左鎚用緊SENN啦
不過見CHING你上個PO力推65T>>SENN 仲力戰一眾連登仔
幾勇吓

SENN旺角百記有得試，好似得快幾隻

我講事實ja
另外可能我好彩，我隻65T 冇咩事
我聽歌多， 人聲咁蒙真係接受唔到
Senn 嘅overear 人聲都冇咁後，雖然唔應該咁比法。
不過好似隻E8 咁，開頭個個都9衝，依家個個都屌鬼。
我估Senn tw 都會好似E8咁，同埋太多人係咁吹佢好，接近ear mon 都有人講得出口，太過份。

single driver 唔一定差， 不過so far 真係除咗bose 同65T 我接受到，其他真係麻麻。
MW07 其實高音有d 鬆散，不過都唔試唔合格
不過Senn 人音咁蒙，真係即fail...
65T 係好平衡，不過細緻就冇，低音冇力。

試咁多隻Senn 係最快俾我掉低。
不過，其實係調音問題，如果佢之後update有改善就唔同咁講。

any肥， 等Klipsch T5, 希望有驚喜

咁bose 同senn 對比 起 有線 大概係咩價位左右?

$800 - $1000 啦
講真，我自己唔係好鍾意咁對比
價錢同質素可以完全冇關係。。。

Bose soundsports 幾時有2.0 等左好耐啦

可以睇翻幾個師兄喊晒口，65t 伏到換4次都係壞同一個問題！

本身仲想買ath 想問到底有咩咁唔掂？

買左sabbat e12
右耳(分機)斷到仆街

放棄TW +1

無斷過WO lol

手神唔好

300樓下有冇好選擇
學生哥初出茅廬唔係好識野求教

請問airdots 同 airpods 邊個音質較好?? 求指點迷津

可以試下小米或者ocy or x12

airpod 啦，原廠穩定

多謝Ching推介
X12好似幾正
睇下街鋪有冇先

大把貨

不過應該可以再平啲

啱啱入手隻sudio tolv
聽歌個時會feel到有少少電流聲 滋滋滋
係唔係正常？

放心，正常， mw07都有
聽歌應該唔覺

sosad 有少少明顯

大把貴價耳機都有，冇得解
靚發音單元靈敏度太高 接收到底噪
呢要靠做調音功夫

有線耳機就可以落耳擴 /換線 解決
冇線耳機要等下代 電子嘢更新

所以平野冇事

原來係咁 學到野

不過你可以打上去代理問下有冇得換...
搏一搏

我係黃金買 聽日去問下先

E12 點睇
想買對比老母
成日話想要TW

睇佢鐘唔鐘意入耳式
唔鐘意可以X12 pro
不過最好都係試下好啲

剛剛入手E12 連手機聽歌youtube冇問題
但一連落notebook度就好多wewe聲
點搞

本身靈敏度高既仲落AMP想炸單元?
底燥最大最大既原因係出係個SOURCE到
有底燥仲落AMP只會放大個底燥
換線有機會解決係因為電阻唔同
有人會直接加條電阻線來解決底燥 不過就會引伸到其他問題
所以要治標就要換左個SOURCE佢
無線既話因為個DAC係BUILT-IN 係耳機度所以無得換

錯字自膠

所以點都會有d滋滋聲？

我想問下e款耳機connected之後 耳機既燈會唔會閃下閃下。謝

連咗就唔會閃

但佢唔播正常應該有無d滋滋聲？

amp唔係淨係識放大架，唔好玩咁多淘寶野...比多少少試下D牌子野...

絕大部分都有
大細嘅分別

NOISE個源頭最主要都係來自個SOURCE
SOURCE本身有就NOISE經OP放大之會有增無減
同埋AMP本身都一定會有NOISE 無論上到幾多十萬既機都會有NOISE 就算有濾波/壓噪電路 差別只係小數點後幾多個0 所以要處理NOISE一定係源頭減廢最實際
同埋你邊隻眼見我有玩淘寶耳筒野?? 唔好唔岩聽就戴人帽 標籤人
我玩HEAD-FI而家家用就Chord HUGO2+Violectric V281A既SET UP出街好多時都就咁用返部ZX2+JUSTEAR就算 頂多坐飛機/長途車會拎埋隻HUGO2 無線我係用來接IPHONE用既

無線野著左 唔播唔代表無通電
不過正常來講無滋滋聲係會好D

唔知係唔係琴日未run好
今朝聽咗成朝 d電流聲無咗

少年，你太年輕了...
比多少少玩多D牌子野啦...

hifi界有D野好神奇好玄學架...
落amp係可以消底噪架

請問Sennheiser MOMENTUM True Wireless同
ATH-CKR7TW 邊隻好聲d? 同邊隻人聲比較前 ？ 求分享

人聲前就一定係ATH
但如果你用iphone 就睇片會有delay
夾an 機都要睇邊部
至於兩隻邊隻好聲
真係去試聽啦
自己鍾意邊隻就買邊隻
冇最好聲
咪有最啱自己聽
唔好信網上所謂用家
因為你根本唔撚知邊啲先係真用家
又有啲真用家好仆街
自己中咗伏又想人地中伏
再者聽感好個人
坐言起行
信自己對耳
出去試

呢排成日見到人用一對白色殼、橙色燈嘅，有冇巴打知係邊隻？

我正正想講
唔該

你老咗可能聽唔到

請問邊隻amp消底噪又唔影響原音咁叻？

幫你補充少少，source 包括音樂本身同埋隻player

有冇聽過sony呢個牌子...

巴打十分感謝你既分享

model number ,唔該

有冇聽過pha ...

我都想知有冇多D資訊? 例如外型或大小等等

條友似假膠
講SONY唔識ZX2同JUSTEAR

我仲以為咩牌子野咁緊要 最後只係sony 睇黎我真係太年輕了

我真心唔識呀，我只係知金磚、黑磚都有底噪。 理論上digital 的確有方法消噪，不過點都有d影響ka

airpod真心柒
但係有邊隻係平平地得嚟可以雙耳通話
勁多講電話得一邊有聲 又唔想太貴
係咪冇咩選擇 唔想屈服airpod

yes E12 better